[612認真討論]如果611當晚冇事發生=612收皮

612二讀,90%會係5點前投票通過
垃圾會係廢,一定過硬,
如果通過左圍同沖垃圾會既意義係咩?
但我又好肯定好多人係諗住612等5點收工先去,
即係過之前一定唔多人,所以好難沖入去,
但當等到5點後人夠多既時候,又已成事實過左

所以大家有冇諗過如果611當晚冇事發生=612收皮?

push

Push

pish